有冇手足睇完恐龍戰隊會諗住整返隊

紅戰士 蓋清
藍戰士 十卜清
粉紅戰士 泥狗
黑氣石。他首
黃戰士 我叫Mary